[有片] 馬鞍山新港城 屍殺列車 防暴衝破保安防線

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

2208 馬鞍山警署黑旗

啲保安盡晒力
欠佢哋一聲感謝

推爆佢

無法無天！

又打記者

保安盡責無罪 立即控告狗狗

呢條同我上Twitter

聽日去感謝佢地
一黎盡中職守
同埋敵人反的。。。

保安要讚！

鬼佬講左句廣東話！？唔錯唔錯，用得恰當

𨳒你老母呀

哇 失控咁衝入離 軍政府呀

點解唔鎖

上twitter 快

呢條片好，有英文係隔離

輸經驗，不完美，可改善

冇諗過佢地會鳩衝掛 我信佢地有盡力 要讚

根本係成班蒙面暴徒

有無twitter link?

保安盡曬力好多謝佢地
另外屌你老母啦全部黑警！私人地方啊你老味

非法拘捕呀

下次就衝入民居
23條都唔洗立

辛苦佢地啦 佢地先係真正既香港人

求Twitter既巴打比Link

個鬼佬

保安已經好盡力，但黑警野性難馴

Mos居民一定記得加獎佢地

一定要多謝保安

保安辛苦晒

痴撚線黑警

癡線 告佢地啦

多謝哂，我地知道你地已經盡左力

比人拉果個搞咩自己仆街

推

Twitter link

痴線

立刻起訴警察

推呢個

今晚我地完敗 休息撚大勝 雖然gphone出左黎正視聽但都係阻唔住你地，恭喜晒你地先

黎緊嘅10月，休息撚一樣會表示，等法案通過先啦 唔好行動住，律師朋友話架

11月 等區議會選左先啦 唔好俾藉口建制，律師朋友話架

12月 等過埋長假先啦 無人啊，律師朋友話架

2020年 等選埋立法會先啦 律師朋友話架
。。。。。

一直到2047年 香港正式回歸廣東省一縣市 當年的休息撚在偷笑但律師朋友仍未出現

以後只去新港城消費。
唔再去新城市。

Push

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推呀，文宣戰呀
屌你老母呀！

屌

保安
手足

起碼保安有守護

push 國際大核彈

其實班死黑警應該照下鏡, 睇下自己個樣有幾恐怖, 同拉登ISIS完全冇分別, 係恐怖分子
Btw我地要多謝新港城嘅保安😢佢地好盡力咁保護咗香港人😭❤️

呢班保安

OK，利是double

「私人地方」呢樣野可以取消。
睇黎沒收私人財產既政策就快上晝。

淨係喺度多謝唔夠
行動最實際

push

真係傻撚左，為左衝入黎打鳩人咩都唔理

呢班保安扺用利是屌揚一下

恐怖份子

要告返警察喎
私人地方呀

Wa Diu

私人地方, 有冇攪錯

推呢個手足！！！！！

智利仔

下圖有輕鐵wor...

智利仔都屌佢老母

算唔算非法拘捕？

保安人員

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

同意，要慰問同多謝佢地

全部馬鞍山人新年封大利是

推爆

其實咁突然邊度鎖得切
我信佢哋已經盡咗力

馬鞍山手足要組隊多謝保安先
起碼佢地真係有幫手頂 唔係揸流灘先

本身有手足係呢個門口走

又係立場姐姐

多謝保安班狗真的是暴徒 每個人都避..

非法闖入私人物業

屌你老母死黑警，依家不斷做嘢挑釁市民

大家retweet之前記得加返hashtag

大家一齊幫手推p牌推唔郁

痴撚線

新年記住要畀利是佢哋唔好淨係畀樓下保安了

多謝你哋

沙田中心 (沙田恐襲當日) 同新港城係同一間公司，都有幫手擋狗

P牌推唔郁

係商場驚西咩
9拉

鬼佬

最後一句，屌你老母啊

呢幾個保安真係盡左力,唔好怪佢地

點解唔銷門

推上Twitter

警暴

啲狗真喺on9
一隻失控就全部追入去失控

鎖的話可能會變做禁錮(?

聽日真係大家一齊多謝呢d保安啦

香港警察=ISIS

推去Twitter

死癲狗 拉都拉唔住

保安好高質！

今時今日，新港城呢班保安嘅表現，已經算全港最top

係，其實有心嘅話
門下有鎖
但算啦
都叫係咁2盡下力啦

保安盡左力，搵日組隊去多謝佢地

保安盡力啦黑警成日都鳩沖

屌你私人地方拉告乜

死癲狗

POPO真係痴L線

保安盡忠職守

差把鎖

建議各大商場加鎖

多謝保安

但想問一句商場啲門唔係應該係最底到有得鎖住？

同721有咩分別？打記者

利用呢件事申請禁制令，禁止黑警入私人地方有無

推上TWITTER

Cls

向新港城保安敬禮！

班狗最後係扑低左記者？

嘩！

保安真係算係咁 感謝

推，犯法啦，屌你老母無法無天

商場私人範圍無得向非法集結，戴咩罩都得呀偽進仔

全中

多謝

極端恐怖分子又襲擊保安防線

推 cls

冇乜經驗，跟住情況又危急點諗得切咩

行twitter 路線

都要睇新港城有冇guts咁樣做

My name

屌你老味，記者都打

睇cap圖都想喊

其實依個現象已經反映出商場係怕警犬多過示威者 / 市民。

睇到想喊

垃圾狗真係癡鳩線

而家冇邊幾個商場啲保安願意咁做
即使呢個本來係佢哋嘅責任
我哋要多謝仍然堅守本分嘅人士
去捍衛我地應該有嘅權利
上去佢Facebook留言話比啲管理層知
等佢哋嘅努力被人認可

癲狗

願意負上這個責任嘅
此時此刻需要勇氣

要等佢哋知道我哋欣賞佢哋嘅付出
怕喺呢度佢哋會睇唔到

聽日街坊要落去表揚保安被極端恐怖分子襲擊

屌，，無言

痴撚線成班癲狗
求其衝，比人撲低個個乜都無做過
痴撚線

恐怖襲擊

推。

成班蒙面暴徒，同時辛苦立場妹妹。
手足明天去多謝保安

保安已盡力，不過點解唔鎖門？

點解要咁做

成班畜牲！！

一世都唔會原諒香港黑警！

大撚曬 打橫行 屌你老母

R撚哂頭，唔知以為葉繼歡係入面要捉人

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

屌你老母

冇warrant入私人物業？！Transpassing 喎！執法者，定係爛仔？林奠件臭閪緊急法事後立法罩呢班制服暴徒？

邊鎖得切
啲狗一上到嚟就推門

個鬼佬講粗口準嗰啲大陸喱

推 核彈

保安已經盡左力

度玻璃門最底應該有得鎖？

cls

感謝保安！邊間商場？我地要懲罰佢

真係冇辦法清算班仆街？

（記者入）推到比記者睇到，警車撞人！

辛苦保安努力抵抗班癲狗

多謝保安

要煲大佢搵人告班死黑警
同埋申請禁制令禁止黑警進入私人地方

射咗tg

保安

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

居民要申請禁制令，禁止呢班極端恐怖分子進入商場十米範圍內

有冇咩途徑可以表揚今晚咁多位保安

唔可以俾呢d事變常態

講左句:「屌你老母啊！」

句屌你老母好地道

馬鞍山居民新年比利是佢地

出面條仆街真情係鬼黎

CLS

死黑警

屌佢老母。好能嬲，商場裏面乜事都無發生，啲狗就衝左入去。

死黑警！！！

右邊道門自動門黎拉都拉唔住啦

究竟呢到仲係咪香港

好想幫手頂住。仆街狗

Is there a way to spread the link easily to all newspaper and TV in foreign countries?

標題咪寫住

新港城保安真係好盡力
盡忠職守
Respect

英勇保安保護市民

啲藍絲仲要喺個page度幸災樂禍

I guess using social media to contact them would be an easy way

馬鞍山新港城 警察公然襲擊記者，如同721恐襲

幫幫手share出去

唔講仲以為d保安先係警察, d狗係恐怖份子

右邊係後生保安仔嚟 好唔掂
星期六見到佢個樣係又瘦又散

感謝新港城保安公司

留明

好癲，見人就拉

屌，我知邊撚個
係胡椒橋重叫人唔好入商場鳩鳩吓
但其他叔叔阿姨輩都好好
平時又有禮貌

緊急！想贏嘅入嚟！！！

啲保安都算係咁

盡快搞個感謝活動
搶高地

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

睇live見到佢地出盡力去阻住班狗入黎
MOS街坊新年一定要封返封大利是俾佢地

又亂衝又要打立場姐姐

應該係智利仔

多謝新港城保安都盡晒力保護市民
新年一日一封大利是

推推